local l = require "libs"

l.say("Это место отдыха перед большим путешествием. Они здесь восстанавливают силы и приготавливаются к пути. Ты можешь с ними попрощаться. Иди поговори с ними в последний раз.");

l.answer("А ты получается ... Смерть?","death");
l.answer("Что за путешествие?","adventure");
l.answer("Стой. Я тоже мертва?","imdead");
